通过使用框架，你可以在同一个浏览器窗口中显示不止一个页面。

## 优缺点
优点：
通过使用框架，你可以在同一个浏览器窗口中显示不止一个页面。每份HTML文档称为一个框架，并且每个框架都独立于其他的框架。
缺点：
开发人员必须同时跟踪更多的HTML文档
很难打印整张页面

## 框架结构标签<frameset>
框架结构标签`<frameset>`定义如何将窗口分割为框架
每个`frameset`定义了一系列行或列
`rows/cols`的值规定了每行或每列占据屏幕的面积


假如一个框架有可见边框，用户可以拖动边框来改变它的大小。为了避免这种情况发生，可以在`<frame>`标签中加入：`noresize="noresize"`。

|文件前缀|内容|
|:--|--:|
|FW1|垂直框架|
|FW2|水平框架|
|FW3|<noframes>标签用法|
|FW4|混合框架|
|FW5|框架大小不可调|
|FW6|导航框架|
|FW7|内联框架|
|FW8|跳转至框架内指定的节|